泊露天巴打，有無用車套 ?

有人話用左仲衰，仲部車唔係成日用。。心大心細

冇

點解會用咗仲衰？
真心求解

冇用開

諗下啲沙塵係塊野同車漆中間磨黎磨去
利申有架一個月先揸一次既有用

淘寶買左個帳篷自己搭 500蚊有找

唔用，有啲撚樣見你用左車套就大大力開門以為唔撚會撞花。反而唔用 佢地就會就住就住

🤔🤔咁唔係好過沙塵直接同車漆磨嚟磨去咩

用用下你會懶得用
屌你早2日比個死剷hit &run 無今仇報

係香港揸車預撚左

so sad, h&r 開門L, 同埋落雨再收番你會唔知掉左佢好定擺入架車好

泊街 長火好短火好都rip

泊街架車真係殘得好快

買定膠箱放入面

用緊呢個 , 泊正樹下面。好多雀屎

會遮住個車cam , 又要驚成塊俾人偷走